大家病得最大鑊嗰次係乜野病？

愛滋病，後尾用雞尾酒療法醫翻好